// Массив с вопросами
// Содержит вопрос, варианты ответов и номер правильного ответа
const questions = [
    {
        question: "Какой цвет получается при смешении синего и красного?",
        answers: ["a. Желтый", "b. Зелёный", "c. Фиолетовый", "d. Коричневый"],
        rightAnswer: 3
    },
    {
        question: "Название какой монетки происходит от слова 'сто'?",
        answers: ["a. Пфенниг", "b. Цент", "c. Копейка", "d. Шиллинг"],
        rightAnswer: 2
    },
    {
        question: "Шкуру какого медведя не принято делить?",
        answers: ["a. Бурого", "b. Белого", "c. Плюшевого", "d. Неубитого"],
        rightAnswer: 4
    },
    {
        question: "Из чего, согласно поговорке не выкинешь слов?",
        answers: ["a. Молитвы", "b. Конституции", "c. Газет", "d. Песни"],
        rightAnswer: 4
    },
    {
        question: "Чтобы приготовить Колобок, старуха намела...",
        answers: ["a. Снега", "b. Муки", "c. Сена", "d. Листьев"],
        rightAnswer: 2
    },
    {
        question: "Что никогда не вырастет на дереве?",
        answers: ["a. Яблоко", "b. Груша", "c. Арбуз", "d. Вишня"],
        rightAnswer: 3
    },
    {
        question: "На какой стороне ствола дерева интенсивно растёт лишайник?",
        answers: ["a. На северной", "b. На западной", "c. На южной", "d. На восточной"],
        rightAnswer: 1
    },
    {
        question: "Что, согласно народной мудрости, следует уносить в случае опасности?",
        answers: ["a. Руки", "b. Ноги", "c. Деньги", "d. Долкументы"],
        rightAnswer: 2
    },
    {
        question: "Чем были скреплены перья на крыльях мифологического героя Икара?",
        answers: ["a. 'Моментом'", "b. Цементом", "c. Нитками", "d. Воском"],
        rightAnswer: 4
    },
    {
        question: "Какое из этих ядер меньше всех остальных?",
        answers: ["a. Атомное", "b. Земное", "c. Пушечное", "d. Метательное"],
        rightAnswer: 1
    },
];